通常封城之後，政府會用假希望穩住入面既人

當假希望破滅，發現原來無藥可醫既時候，入面既人就會大暴動，為左自保唔會理政府命令突破封鎖，正式全面大規模散播

封得城就理閪得你啦
放置play
仲得撚閒氹你班傻仔

Left4dead

武漢圍城

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

呢個係一個好有趣既實驗

不過應該就快斷網唔比人傳

開槍

病既送入集中營等死

所以支共一早派兵封死所有出口
武漢處於一個平原 無大山做屏障
要圍城係好容易
當場疫症蔓延持續落去
城內物資食物等等短缺
死幾百萬人唔出奇

武漢入面既人都清楚封城既結局，所以要逃亡

封完城，又慳筆支出

為救中國經濟，值得既

武漢起義

微博已經鬧緊交
話管軼誇大，熱搜又出緊有人好返

咁開心就快撚啲全部支那人一齊入武漢共赴國難啦

都有班支持香港既
但順便鬧香港既仍然相信國家